看光了！林明禎衣服被扯壞曲線全露 雪乳太震撼網全喊暈倒

大馬女神林明禎，有著甜美臉孔以及豐滿上圍，反差的22吋纖瘦小蠻腰，因此被外界封為「真人版娜美」，不少粉絲拜倒在她的石榴裙下，常在社群平台分享美照的她，目前IG已經超過百萬人追蹤，最近林明禎又上傳了新照片，緊身小背心讓她的魔鬼曲線一覽無遺，網友看到後全部凍末條，「感覺戀愛了」、「拜託嫁給我」、「我要暈倒了」。

請繼續往下閱讀….

▼▲林明禎的魔鬼身材有「真人娜美」封號。（圖／翻攝自林明禎IG）

林明禎今（18日）透過社群平台曬出一張照片、一段影片，畫面中可以看見她頂著俏麗短髮，穿著白色緊身短版背心，秀出了傲人的美胸曲線，以及超級纖細的小蠻腰，嘟著嘴令人覺得可愛，而在影片部分，林明禎直接朝著鏡頭送上飛吻，讓粉絲們瞬間戀愛，值得注意的是，這件衣襬有著不規則的線條，好似她自己剪的或是扯壞的，著實令人多了一分遐想。

▼▲林明禎曬辣照，再度秀出傲人曲線。（圖／翻攝自林明禎IG）

另外，林明禎預告在20日會在台灣舉辦小小的聖誕聚會，「我們一起過冬至和耶誕節好嗎」，因此特別提早來台隔離了14天，16日她也PO出甜美自拍照，有感而發的說「2020一共70天的隔離人生終於要結束了，聖誕聚會沒被抽到的朋友沒關係，還有2021❤️冷冷的台北，20號見」，粉絲再度湧入留言「隔離辛苦了，台北見」、「可以看見妳身體健康就好了」、「明禎姐姐辛苦了」。

▲林明禎目前人在台灣，準備20號與粉絲見面。（圖／翻攝自林明禎IG）

圖呢屌你老母

仆街 下世做支那人啦

假波之鬼林明禎

屌你老母

狗都不如

我屌你咩

樓主老母衣服被扯壞全露

成篇野竟然一張圖都無

講真樓主呢D就真係似PR公司啦
日日上連登開番呢D無圖嘅垃圾po等人記住自己

屌你老母 發現樓主有前科
永遠都冇圖

樓主仲仆街過佢

▼▲林明禎的魔鬼身材有「真人娜美」封號。（圖／翻攝自林明禎IG）

▼▲林明禎曬辣照，再度秀出傲人曲線。（圖／翻攝自林明禎IG）

▲林明禎目前人在台灣，準備20號與粉絲見面。（圖／翻攝自林明禎IG）

個屎忽

你老母俾狗屌啊

警鐘波

呢條女仲正撚過雞排妹

從未見過佢露過半個球

係

伯母把聲勁溫柔

因為露左個形就會穿煲